★點睇$4XX all in 700班人？

說好的只升不跌呢？

why you here

AD 2018 個個睇好喎

Dun lamp

正股驚閪

唔止蝕輸突無得怪人

買支那股風險太大

IS ME

黨接管左700好難再有400

WANT DIE NOW